一齊拜神, 祈求淋病冚家剷

咁樣做係好不該架